★[文化］點解支那窮鬼反而好緊張"傳宗接代"呢個concept?

鄉下果d特別嚴重

自己窮，想人陪？

想睇人仆街

下一代仆街，佢早死未必睇到喎

幾時先會有人醒覺 窮就咪撚生

為富人繼續提供下賤奴隸，世代供應

睇佢出世就知佢會仆街
諗到佢仆街，啲精都出哂嚟
就夠

有錢佬就話搵人承繼遺產，窮撚搵人承繼乜？

養兒防老 呢個概念

點防老，成屋窮鬼

又窮又無學識既人鍾意不停生

何鴻燊呢？

古老思想
不嬲都話古中國文化係垃圾
共產黨d滅絕支那政策先係德政(文革大躍進一孩政策)

想多啲人手，可能種下田，出去打工，長遠會令家族興盛

ps 鳩up

將希望寄託俾下一代

下一代、下一代......無限loop

佢係窮撚咩

生仔出黎養佢

話明窮撚，點養？

睇呢套戲

窮人好多想養兒防老，好仆街

生多幾件，搏有一兩個成材可以養返佢

咁朱元璋劉邦佢老豆如果唔生，點知將來嗰仔做皇帝？可能你父母生到你比較豬兜，但冇辦法係天意，我諗你父母都想你IQ200，英文流利過鬼佬。

窮